路試失敗後感分享

dllm死仆街地盤阿嬸🤦🏻‍♂️你比交通指示得唔得諗清楚先比 或者你唔識既話就搵人幫你啦屌

當我跟隨你指示，出左個車頭，你又話唔過得 但我已車頭出左係逆線。我果陣都心知不妙，黑撚左面。心諗考牌主任pass我係人情，fail我係道理(不禮讓其他道路使用者)，最後都fail。

在於宣布：唔識比交通指示既人，唔好衝大頭鬼做 一來可能累撚左人出交意外，二來累撚左我要比錢又考多次路試

**考車好需要幸運
**下次信自己多d好過信人多d，起碼唔係死得不明不白

廢就廢

考路試唔撚你幾時撚你？

岩岩？ 油塘？

垃圾話多

之前學車無行過條路???
正常考之前都係行多轉先再考

查看路面情況

咪撚賴啦

岩

你判斷交通程況既能力有問題 肥你都好應該 冇不明不白呀

情況好似綠燈咁
著綠燈開車你都要睇下有無人或車衝燈架

跟隨人地指示
睇到呢度已經笑左出嚟
如果佢指你衝落崖咁點
仲要開個post比人恥笑

仲有2個月考
反而唔想考

應該係澤安

白田地盤?

個陣跟駕駛學院學 我師父話
除左 交通警之外
地盤佬個d 都唔好理， 要自己留意路面情況先決定

啊sir無教你要自己判斷?

原來考試係睇個阿嬸既